而家啲𡃁仔係咪好多都係支那種嚟？

今朝搭地鐵有班𡃁仔著住小學運動服入嚟，
哇屌你老母個撚個都成米七五高咁滯？
係咪全部都北方人種嚟

你短就唔好咁大聽講岀嚟

見過個著小學運動衫但米八高
企隔離個MISS又廿幾歲
好有AV FEEL

食屎大架

你小學嗰陣啲同學都有咁高 ？

六年級得米六